Google map 啲地標半繁半簡

例如國際金融中心唔知點解變咗簡體, 但中環渡輪碼頭又係繁體架喎。咁即係話唔係我set咗簡體喎。所以究竟係咩問題同埋點樣解決。

Google一早投共咗唔只map係咁 連search都係

大家可以試下係youtube comment 打chinese virus然後等15秒後會自動刪除

Report
同佢改正返

我之前試過成功過

東平州都係

奶共公司，夠膽咪唔好用囉

compile map條友一係中国人，一係唔識中文，report改正

Apple music都係
時不時有殘體

成日諗住search片同歌 之後彈bilibili出嚟

我search野都係 較左繁體同香港
全部簡體results 有冇解決方法

我都想知

set台灣係最少出現殘體既方法

轉用duckduckgo.

因为已经一国一制，依家系中国香港

要正體中文就set做台灣啦
不過會變咗出台灣網多

用Apple map 咪幾好

apple 機先用到

你依個似係介面以英文為主喎

push

可能太多人用簡體搜尋/改左搜尋建議
一人一修改, 還我繁體字

SEARCH乜鳩都出知乎，屌你個GOOGLE，以後只用英文SEARCH野

樓主用支那OnePlus機
Problem found

電腦一樣係咁顯示
揾錯問題啦